而家葵涌警署附近住個啲和理非入嚟！！！

我絕對支持不割蓆不分化

但其實而家仲留守係警署出面真係唔係明智嘅選擇！！！

第一，人數唔多

第二，尾班車就過

第三，對面好大機會等尾班車過就圍捕

第四，呢個鐘數同天氣，好難有大規模嘅援兵嚟到

第五，be water唔只係口號，真係要做

我知前線嘅朋友或係現場嘅朋友好唔中意啲人叫走
但係而家所有因素都不利，真係要走！！！

住附近嘅和理非麻煩落去勸下盟友

避險請沿地鐵天橋底往大窩口
沿地鐵橋底直走可達葵興/大窩口

另外沿路有天橋過對面上石離(要上山,多分叉小路,小路中間冇公共交通)

另有另一邊上荔景
(長命斜,唔建議)

請勿行向葵芳巴士站車尾方向
再入係工業區 冇路走

推

去唔到現場，有朋友起現場請叫走，而家純送頭，永遠犯同一個錯，記住hit and run 打遊擊，而家警方換好哂裝備，你地就起度等被包圍。。。圍爐